[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5640)

輕鬆 多謝大家

1:0

主會唔會太易

主10

我

和尚半客

主win

安圖1:0
禁屌易到

轉0.25
咩睇邊場
醒少少

半大

Lm

客隊似冇力，兩日前先同一班人踢完盃賽

Goal

和尚

數萬當係碎銀 super~

榜首,笑唔笑死

上次拜仁 今次竟然仲信佢

話左聖奴盤

2:0

20

2：0

智利撚依家入仲好 秒入我先怯

抖得兩日
拜仁都死啦

20 on9 半大..

2-0 goal

20快到

2-0

半大易到

屌
咁快2:0

屌你
細波針得
客隊魚腩...

2.5s訓陣先

係咪性奴翻版

連登大船細

收錢先 贏返今朝場聖624

好似今朝墨假

又係聖奴劇本
笑能柒到

半大手足又要攬一攬

邊隊讓邊隊？

準備半場30 40 50

買錯邊，希望唔好3:0

細波gg...

番生

卡拉雷聯收咗艾斯賓路拿錢？

nice

次次話咩要爭咩爭咩就秒輸 笑到

客隊係今朝聖路易斯劇本

2日前踢完2日後又踢 打J都揀中間時間休息啦

半大手足又收金

半場主其他啦

轉頭反cup啦

VAR

上場盃賽仲要主場0:0

希望挨到半場啦

明明呢d球隊靠假波搵食 點解會有球迷

一折出售客飛

學咩人落飛轉平半 屌你老母

咪gel

點頂仲有65分鐘

假球迷

半場爆埋

主場王受讓都2-0

打假收銀紙先係最實際

停電未

波PO一有人話FULL TEAM 個隊波就等仆街

今晚仲有冇

28分鐘2-0
90分鐘幾多？

入多粒啦

岩岩班7頭

2:3

客隊上季排第四 爭冠發夢啦

2-4

全黑開po全波po輸錢！

半場2:2得唔得？

波po只信全白 門 阿茲 同羊bb

如果主隊半場俾多3球，我就輸得心服口服

40:0

笑到我噴飯

幾時出水

高路高路電工進場未

阿茲都比我燈撚死 廢料

屌你老母細波輕鬆收工

射手呢 射手去撚左邊

信錯和尚 畀佢條50000水左

$50k 半客

和尚-50000

可能2-3呢

跟左

對面真係有射手啦 同一條友2粒

睇下場算

2.5s針

我暫時留意到睇過四次波PO吹個隊FULL TEAM 4場都仆晒街

睇唔到個D都唔知死幾多次了

一樣

連登仔輸200$鳩赤笑和尚輸50000

買左400 半客 好撚痛

人地散紙
你又跟....

害尻人慘呢

利申-160$ 明天食雞尾包算

50k半客 100k半主
本多終勝

59分見到紅字出心水

買兩邊其實有得贏 成3倍...?

呢場買咗9.5細

和尚執20個果陣 唔知佢地係邊

和波通殺

外仔有半1+2買

我幾時先可以貼$4000主盤真飛？

快

和條撚咩

早知真係買兩邊...

乜尻黎?

利申 gun左和尚10蚊但allin主

岩呀 和尚低調 5皮散紙
份人無咩點

唔好貼 貼左死全家

xxx full team
xxx要爭乜乜乜
xxx對家中肺炎

仲有冇其他？

到底係邊隊讓邊隊

你班基層又輸錢

所以話連登邊會有大蛇
贏果時就個個奶晒袋底咁
大注事前輸mk和尚都變mk老鼠

我g chi杜蛇出真飛可以買對家

邊有人100%贏架
有輸有贏好撚正常

半場雙勝彩
半主+半和
半和+半客
半主+半客

主下盤

乜又係你呀陳生

買幾舊學人笑人 留名又快過狗

會唔會開主客

以為是頭妓蛇

唉 又針
客垃圾 邊撚個話乜撚野射手

和到都肯

首席射手呀

上去上面搵番班仆街

早知唔鬥氣買主
懶獨特買客

跟左你條fg 震未

好撚現實

人地跌幾雞野聲都唔聲
d人輸果少少就怨婦咁
唔講以為訓身成副身家

係FULL TEAM
但客隊28號先踢完90分鐘盃賽
休息一日
今日30號又同28號個陣容一樣
屌閪都無力啦

就係你 首席射手

新条蛇我明天沒有午餐吃了

星期一send cv黎啦

連登wo 我派過一次都唔撚再派

輸你老母閪

智利球王射手 入七球？

跟人水咪懶...

還我血汗錢

未 信心注

強陣都冇

55

屌你聽朝食完半島早餐仲食得落午餐咩

大家好！

跟左手足買細求派

屌你老母客 學咩人落飛轉盤呀

好
小妹識69 追龍 獨龍

落飛 完全無參考價值...

你仆街了 公司大把廢老排住隊想要

真飛出水 跟人水仲要屌人係咩事 人地怪你搭沉船都嚟唔切啦

其實係 今朝聖624夠落大飛

有錢搵 無所謂

提提大家逃犯巴要左客

睇住半客由3.05->2.7 又輸幾多人

full team同強陣算唔算一樣

屌你老未兩場超細注就贏 大注又輸

岩岩都想多謝佢

佢有出咩

十場羅丙唯一一場買左上盤仲係00

阿茲幾時出架

同北海道龍門masterg一撚樣

係，要無視盤路同賠率，薩克達贏皇馬16倍都開得出，就知任佢開

咁要睇咩

有無人知 一敏蛇點解咁勁
利申 手持2.5b

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5639)

#940 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

MG要走了

主又角球
GG

今晚重心

海登
雷丁
伊巴

用安圖贏既推埋佢，早抖

波po我只信羊巴
有冇水

烏雞反cup祖記 訓訓下發夢冇啦啦責醒見到禁落去第二朝食左個腸蛋飯

仆街 佢條list 唔出埋

真係無留意到...

佢出亨克大

MG個仆街仔, 屌完條女就鬆人

比甲大波 買到就買

冠軍都不保了

邊條撚屌話客強陣

強陣又唔包贏既

咪係
唔同路就咪撚跟啦
成班傻仔都戇撚鳩

主公比人圍屌

講還講 關利咩事

祝輸死🙏🏻

屌成日都好撚驚佢半大全細 那過幾次野

屌你老未臨完半場3連...

我唸係陣容係強先落咁多飛 但係踢落無力咁

主

成班係咪俾人啪晒懵仔針 護主護到傻

我玩緊 就比人踢

半2:0全2:3easy

客隊個前鋒廢撚到

Cls

客會反cup

我都比人ban 咗

主公輸條春 又無買 又有donate收

班廢閪無得救

主公無收錢架 佢係好人黎架

696強陣

分身黎

20個10蚊donate 先買到盤

話緊你地呀成班傻閪

果次真係仆街 多得班垃圾撚樣係咁吹696強陣 針撚左2.5k

比佢拋一拋

696強陣係memes黎

Gif 呢 好耐無見

連登大船仲未沉架 信念
半2全2

其實我係入個Ethan 我串鳩佢唔識咪出黎害人 跟著比狗咬

邊有咁多半2全2...
客隊下半場反攻點都有1粒啦

donate完條友都唔會買架啦 袋袋平安
係得班友又donate俾佢 又donate俾狗會

屌 我咪幫緊你 睇唔睇到我屌佢地

出現了

大家安安

安

全黑有咩心水救命 輸撚死

扑一棍落去賺零用錢訓算

搞人做乜由得佢地圍爐咪算

點解馬會仲肯開
又有錢執

講真跟人係你自己問題
我見五萬飛我都唔會盲買客囉

馬會執定你執

是尻但啦

成日單場波就嘈交

點買呀呢場

睇唔到 比人ban 咗

又有反底嫁啦

富含有咩理由讓人啊 on9

有預感富臨會贏

who

富臨隻米咩咩域
真係英甲水準
出親都要 額外讓多一球就岩

直接d係
客強陣

富咸對家

唔買富咸對家都唔好買富咸

唔敢話嬴硬，但長追保證你正數

59分

who ar

輸到落去m 記執薯條食算

羊巴救命

米祖域？
成隊淨係識佢同車既老虎切

其實未必 富臨簽左隻lookman
好有威脅 上場兩野中柱
近呢兩場上陣

出左亨克大

希望有得Gel

Wa 見到場靚野

請講

咪懶神祕

我出嘅心水多數都係兩倍以上 平注既話 贏一場輸一場 都有錢贏 各位施主請稍安毋躁

咪理班傻仔

快la 聽日想有米飯落肚

lm

有場重心

笑死

半2全2

事前飛都要俾人GEL 慘撚到

JER*

諗緊係咪真係漢堡包

今日大船
漢堡盤 / 角大
海登甜
史浩克40

lookman幾勁之前踢rb同拖肥

漢堡有d怕 上季被保利雙殺
不過今季有泰洛迪咁解

智假細波有機

漢堡對上兩次對賽都輸2:0 俾我就唔買 一係買對家 仲要讓咁深

Mk 巴出左咩

第一次見輸盤王漢堡俾人追

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
高普 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
撲茅 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

1球正常喎

同意

開季5場嬴哂盤不嬲季初季尾兩隊波

2.5震緊

漢堡包又似細波
仲買讓一 無咩著數

當佢係前鋒咁買ok

如果睇對賽 今晚仲有阿積士同04 又係對賽未輸過畀對家
不過今朝埸馬殺本身往績被性奴食住 結果半場入五粒

又係半2全2啲閪波
屌你老母咩

有無人明

主隊原來5連角

仆街VAR

細波+頂撚住

屌你主12M

主下盤輕鬆

客12m

原來客

客12碼

2.5s 宣告收隊

入撚埋

和波lu

重中之重

客cup了

不如追和？

客快杯

以為紅牌點知係12碼
2.5b goallllll

爆頭仲要輸12m

反杯可以？

ching識波 上輪補時穿盤仲未輸夠咩

下盤頂住

預感撚上盤，2:1假希望，一陣3:1
利申買左上盤

3:1

呢球遮哂都睇到
係咪亂來

今晚世紀重心

咩

2:2比我輸半啦

雷丁讓榜尾平半 有冇高手解釋下

主能夠？

信主得救

最好skip

解咩釋，季初踢咗幾場咋，無視排名啦

西甲仲要榜尾呢啲都開到抵你贏啦

主ng

原來史浩克04跨季，聯賽連續20場未曾獲勝，值得留意

和都夠啦
中半好過輸半

其實都幾撚癲

應該呃撚左好多搏佢輸夠嘅人
然後佢係繼續輸

上場作客對布力般流浪客勝都有3.5倍

講起 點解佢上季咁都唔使降班

電工進場未

電工組準備

2:3好無

上半季好撚勁

客追和未

其實有年西維爾聯賽作客19場，一場都冇贏過，d人場場買佢反底

上季季初勁到

追和未 快

姐係點

主隊得入果兩腳中龍
㩒屌狂飛機

西維爾當年真係好撚癲，作客0勝9和10負

3.5未

你記得咁清楚仲唔係有份買..

白帽
仙台
水手
東京
蝕迪達拿
卡斯洛達
巴黎聖日耳門
祖雲達斯
火炎急流2串1
侯斯頓戴拿模
希杭
聖地牙哥漫遊者
羅馬
布拉格斯巴達
熱刺
李斯特城
利華
CF
卡拉雷聯

大佬 下次出埋list 啦 得4隻字無留意到你...

準備2：2

原來同你同路

紅埋

客rc？

一定不了

No la，純粹垃圾時間，唔會再有任何入球

買左主隊可以點輸

有noti仲以為追和

有3.5大叫我

紅左特別勁

應該8場

紅左打小個姐 人多手腳亂

封埋 全餐？

明燈

正常都應追到斷

戰神卡 追和ok？

下場先

個劇本可唔可以客紅埋再奇蹟cup埋

主贏
上年見過呢啲都係主贏

可以 下場

+7

荷乙好似易賭d

屌你咩補七

22未？

7分鐘 假波？

開主 = 鬼盤

開客= 驗腦

入多粒收客皮啦屌

最後一輪贏緊1分
隨時比人cup埋喎

洗唔洗7分鐘咁多呀

就係果球12M搞事

2.5s慘死

唔追和就咪入2：1果球啦屌

2:1

追和我屎眼柞甘蔗

排 想飲

排

1:1

Rc

MMA?

Cup左1:2

紅牌2.5b

RC again

jm9

1:2

紅牌nba

1:2 （紅牌）

洗唔洗咁快又cup番

2.5b(rc)

電工今次唔進場

打交未
電工出場未

完場未

加到100

斬未

快d完啦

痴撚線波 想補到反cup?

要加到幾時on 9

有冇人睇緊live
就黎補到100
係咪有交打

係咪想斬

完

3 1

3-1

VAR -> 入波痴撚線

穩陣

3.5b gel!!!!!!

主輕鬆

好波 愛隊了

即係點

3:1埋

呢d真波黎
打哂交

又比兩針野睇埸show

笑撚死第4球

Var

真男人

咁撚樣3-1

屌你老母弱智客
個龍開完自由球比人搶左粒波
比人半場射空門

炸完對家入

火攻隊出場未
仲唔放煙花燒炮仗

主隊個龍過半場斬波斬唔起之後人地2 打1 空龍

智假真係好好笑

個龍走出黎開罰球，轉個頭俾人射空門

3:1 Ft

第4球 精彩 ! 精神 !

完撚左啦

又係依d以為和 最後主入多粒既劇本

全白 有冇水

買左3.5大個d真係要多撚謝條友搞事拎紅牌哂時間啦

買左3.5小既師兄爆血管未?

屌你老母卡拉雷聯

想細細地買阿積士青年軍半主

可能行完半場之後隻腳無力呢

屌
果球12m var
個球證跟本睇唔到係手球
睇左幾次 都睇唔到就鳩比

咁都想炸？var cls

今晚All in 波圖算，可一不可再

怪那一位安圖生 故事編寫得太動人

踢緊中途有人話唔俾貼

全白巴打 有無水

我了

屌你老母，+7去到+100

+10

屌佢老母入球單

海登 漢狗 gogogo

買左兩場 轉頭貼

邊兩場

無人要聖保利？
未買

無

正呀 呢d先易賭

有無人懶特別杜塞聖保利？

智甲離去 阿甲回來
阿甲有競賽會 小保加呢d正氣波 好d

條飛 04 照去?

多謝善長

我準備上大船的

漢堡串04買ed

河床唔正氣？

小仆街都正氣。

巴甲 國體會最公道

河床就pk 小保加ok架喎

屎床正仆街

爭咩. 兩隊都死仆街.

阿狗冇個好人

狗會又未派

點算我發現我每次頭場贏之後就會攞贏舊錢去串7-8場 所以最後都係打個和

串7-8場好難唔打和

好過針埋本

聽朝對答案
中曬 10 2 100

杜塞角大
漢堡 盤+角大
有手足同路？？？

me

Me

好

德乙角細

羊巴 今晚除左亨克仲有無呀

同路 排

？？

558

漢堡角大大船？

可能要

有無同路買左漢堡讓一

小保加，河床，-1/-1.5贏一球

大船黎

Ok

到買對家佢就炒345

漢堡兩格角大

7x1 中全飛 10 2 100

等全黑兩場+羊果場屌一條先

ys

下盤猛魔

漢堡角大 中到 10 1 100

中

1

全黑幾時出

唔係全部已經好好 上盤輸得太多

Mon梗了

阿茲 im waiting for u

杜塞

出左咩？

今晚有冇人會要04隊垃圾?

仲有場呢？

堅準？

有
利申04球迷

今晚我陪你

仲停留喺拉傑迪同亨特拿時代？

開個新list先

其實我覺得多過6成左右都叫準啦(?)

漢狗角大跌到 要然了

為咗同杜甫對家先輸

仲買！？

何乙平手讓主果位師兄？

食burger飲咸水海

雷丁好有愛華頓feel

如果漢堡角大到就推落狼隊讓主

如果要掃半場大波膽，揀邊場比較好？

條過關希望中

杜塞爾多夫
漢堡
史浩克04
雷丁

漢堡半大點睇？

16隻

收到

仆街 跟左條過關 漢堡 同04

點解要搞雷丁

大獲了 阿茲出你條過關

快！

新list反底破燈

好撚攪笑👍🏻

老4 唔停下？

我屌....

黑單哥果然係波台老屎忽

.....我個孫抱孫都未得啦

勁到

淨係識內田

今晚出左咩🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

有冇人跟

就快出糧

佢高傲，但係宅心仁厚
佢低調，但係受萬人景仰

得漢狗生存

單狗係第二個仆街黎

屌個西轉下運先

門叔有無水？想屌漢堡半主

漢堡要吾要好

有無杜塞聖保手足

祝樓下輸錢算

講左宜家全黑都未出場

毒撚冇女

又一個上左水

佢係我大佬黎

有冇人掃晒德乙d半場波膽？

想要漢堡半大，有冇同路？

半主

德乙角大

邊場先

性暴力+1

2場角大 2x1 德乙角大劇本

Same road

得一場?

樓上全部輸錢

奈何你條打靶仔成日輸撚哂

聖保聖保聖保保？

屌你老木安靜啦

聖保聖保保杜塞放棄

漢堡角細穩

爆角

開波

海登

689

撚都唔買角大
比狗會抽超重水
中左都蝕到仆街

漢堡角細!

過關斷一都贏咩叫左你一注推佢老木

Sick ball

兩場主 殺!

各位波台手足 大家好

你米能on9

我最得意

漢堡細角gel

我都覺 加時3:1剔剔剔

X狗又笑你燈

叫佢食屎

咁快要反手

海登咸禁屌！！

唔準笑

緣盡88

禁屌唔入

你入嚟未

169 可愛教主 下次訓醒睇真啲先

你笑我燈先

你對我老4禮貌少少

今日阿積士bb應該會大敗一場

我屌你老木

2點入！

st.paul柱邊

真係好笑唔通唔笑咩

同路 正！

瞓咗

唔開心

嘻 我都知我得意

得 我幫你教訓下佢

乜尻漢堡角大.... 一角都無

漢堡波皮都掂唔到讓一球

話你on9驚你嬲

留名笑漢堡

收嗲啦成班圍喂喂

教好啲你女人啦

屌你老母投井狗

漢bo又冇角

又係你呀

10

漢堡goal

都係黑單b正氣

頭肢蛇

10啦屌你

漢堡2:0好無

你老木你連黑單都叫b 你食屎啦唉

堡！

漢堡角細易到俾盡8c啦呢場

立flag

漢堡易到

Respect 谷友

漢堡d角死晒?

3:0 都得
漢堡"單邊"3.5B 個倍率仲熱過1.5B 2.5B

呢條友9up到爆。。。

認真有睇直播 一下反擊入波

又鞭

差b

有得咁買?

111111

外國好多依D野

我係貓

個撚個都叫b 我仲以為係我專稱

同d大陸仔一撚樣 係d直播到打邊隊邊隊一陣入 一陣有劇本 一陣有12碼之類 笑左

輸撚死呀

你狗黎

唔理 照屌你老母

路b勁中

365都有

1.72

完場等睇漢堡上盤哭喪
漢堡呢隊鳩野假波王
敢買上盤果班人睇得出你地經驗尚淺
係要交下學費

你點可以咁對小妹架

圍爐躝啦

買漢堡冇贏過 唔買佢就係咁贏

季初咋喎

我屌你小乜能妹

屌得好 圍爐狗

屌你老母 成班郁啲叫人做狗 一啲尊重都無

拎夠分咪打假囉

22223 得我屌角大?

小妹差狗

做乜咁正氣角又有入波又有

Yes 我喊左

我3了

有咩問題

33333

痴撚線1分鐘1球

6898 半場主客和 半場主客和 星期五 5 阿積士青年隊 (主) 對 阿梅爾城 (客)
客 @ 2.30 $900

荷乙2分鐘就半大

阿青入先 又變阿梅2-0 想點

杜塞海登刷角

44444444

阿梅2mins 2球？

漢堡角大易到

阿積士炒完人拎d後生仔補數

444444

已經0:2

90分鐘 0:90

如果漢堡係贏到
有冇諗過上盤點解唔開低水半一要開高水-1
真係派錢咩

0 90？

得啦 完場再講啦

中柱？

得啦得啦 知你買下盤啦

阿梅真係派錢波

比甲大波波

仆街 唔記得買

0:90

光速cash

哦

抵死

主隊個Brobbey仔無出

上季嘅漢堡確實係賤種黎

吊幼星又私群

洗鬼等完場
下盤係1000%嘅事
係睇吓cup唔cup到

開季唔認真搶分季尾邊有分打假
都唔知邊個唔SICK 波

收嗲啦撚有

今年正氣左好多係真

阿積士廢青企定定睇住人地頂入

角啊杜

拉埋我入啦仆街

岩啊

有信心買大半格啦

1000%咁你又唔撚all in?

我係管理員黎架

3點半又係04
破左歐洲聯賽20幾不勝記錄

5555555 -6

55555

阿梅呢輪好撚正氣

我凈係買咗漢角同跟一敏礦工

拉埋ok?

今晚會和

老4 勁

又邊個

咪屈 仲留守緊

做咩另一場德穴停左角

買左聖保利都未撚驚過

出左少少問題 轉左鋪位 要遲2-3個月

因為我買左

比甲大together?

出黎把撚咩 呢到馬會場

快最限10個

fulham先8場不勝記錄 佢21

半大再快啲

what9

喂投井 你咪做9me

堡半大半主兩條飛點輸

Pmed

四場半大

好快5:0

好似好多燈搞鳩海登咸

跟你 燈鳩你先

咪用呢d 招數 唔work

純粹個賠率ok 往績派會買細啦 兩隊對賽1成大

雷丁定高雲地利

派番幾舊水黎就work

漢堡半大未

杜1:0

出埋d 爛尻飛 昆唔昆到傻仔入會

又得我叫

邊場想燈你

無人買咩

海芬威比人燈

買左半大 屌唔出

你好似掉轉左d野 你派錢比我幫你整夠500人

史特加有無同路

又爭食dllm

阿茲反底

聖1:1

漢堡....

杜仔快半大

已暫時全中！

漢堡!!!

????

聖保聖保聖保保

堡夠薑半場入多個
半大半主想全收

半大又然

暫時都中一場

漢堡又撚

大船又沉

Sure win

驚西咩

漢堡今季真係好正氣

屌你 望下個漢堡 又撚

冇人講過呢場

差一場荷乙半大

屌，最後無買杜塞杜塞塞

正氣

海登追和....

角呀角呀

想贏就刷啦

漢堡

漢堡果場上盤 連半場都捱唔住

幫你去馬會門口派傳單
利伸marketing director

三萬門生

海燈半大未

屌你漢堡真係

Burger走盤偷笑了

荷乙半場3球

牙美3-0

宜家call g呀？公價

手持漢堡5000 ,5折出讓
有冇手腳接貨?

仆街半7魔咒

🍔無⻆

漢狗

荷乙半大差一場

靴大波呀

唉真係半7

巴打你個名好型

荷乙半大呀

半7易到

Ok半8有feel

8c 避開魔咒

Thx

係咪21 savage + 6ix9ine

又又又又係下盤夜？

讓半球回到平手高水都仲有得贏

水晶糕算

排16 初盤竟然讓半球

Ching識波

荷乙高水半細 靴蒙 telstar

How much money you got? A lot

派錢波

使鬼人講咩。自己自動波拿拿臨買反十萬八萬啦

1/1.5s yeah

0:1荷乙
半大上呀

炸 主隊頂住！

屌fake

杜同阿兩場大波要左杜

炸乜尻 半大呀屌

追佢老母！

你咁講唔敢買

水晶+0.5 有無同路

04廢到買唔落手

平手好少少

買只係博唔係假波

漢堡

杜塞

比多12C我

水晶宮109%

肯定會

gchi

1001

Fast